啲人成日話天蠍座好專一

真心想問下係唔係好專一，因為我自己係天蝎座，但係我覺得自己都幾花心下，好快就對一個人冇feel

你都冇愛過人

專一又點 佢都唔係鍾意你

所以只能放手

放手但都會掛住呢

天蠍仔
同女朋友拍左12年拖

冇得掛住, 我都放低左

結左婚未?

知自己性格 然後唔信自己信星座 要幾無腦戇鳩先做得出

出年結

星座撚

我係天蠍座 唔覺自己特別專一喎

我專一喎 無你個情況

冇呢個問題